而家先知force touch唔係apple專利

之前滑動解鎖都申請到
仲以為依個都有